點睇呢個港仔牙龍係抖音向內地同胞宣傳香港

夢想是環遊祖國
有冇人真人識佢 好似住屯門
教同胞黎香港食好野

叫佢幫襯圈

黃圈

無乜意見
當佢係導遊囉

有啲似Ming 狗

港奸賤種狗賣港賊

賊眉賊眼

大陸仔有樣睇

蝗蟲樣黎既死大陸佬屌你老母

支那人黎

屌你老母大寶哥🐻